有冇人逢親返工都特別易急屎

有時一日可以痾兩次添

食完早餐一次 lunch完一次 臨收工又一次

係 但平時放假喺屋企痾得無咁密

返工嘅日子會成日急屎急尿

放假無屎屙

究竟點解會咁

活動少, 飲食唔定時, 無朝早飲奶茶

最辛苦係公司廁所冇冷氣，大熱天時辦大事真係攞你命3000

通常反工既途中急

5 次

基本兩次有時三次

番工一有少少便意就會哩入廁所 慢慢打機 打完機 都痾唔出就出番去做野

痾屎蛇王大法

懶人多屎尿

星期一返工，一定有屎痾

唔痾點知無屎出

朝早一定番去屙15分鍾

屌，柯緊第2次睇呢個post

一路痾一路留名

irritable bowel syndrome

每朝返到office 沖杯茶醞釀吓 順便等清潔姐姐開工 然後就去廁所